想問依家有線球彩台仲播緊乜

又唔分析足球賽事已經算，依家仲要講下花邊新聞，同埋講咩日職賽事，依家賽馬日仲要播跑馬？乜料呀？

鄭家純同邱達昌呢d就係唔出錢的惡果

仲有足球賽事播？ 想問

有時夜晚會播意甲法甲 但都係1場

日職日乙澳職就播好多

澳職都無得播啦 而家有時直播連賠率都唔可以講 其實仲留住講波果型有咩意思

球彩得番日職日乙可以講賭，好快收皮

請善用起底模式

有線都係等執笠㗎啦

講咁多你咪又係睇Wendy

播波連賠率都唔俾講，得日職可以

妹頭

無左淫kit
有線就衰到而家
後悔未

近排見過真人,厚甲都遮唔到個老態了

不嬲都係方蛇話事
俾面柒俊先俾個位淫kit做

d主持好似講bein sports d賽事 球彩台直頭好少播波

但講本事
淫kit屌打晒車車妹頭喎
仲同舊登有互動
唔通睇鵬哥立文講波咩

Bein sport啲講波佬柒撚矇矇
正常人睇澳職都係賭波㗎啦
兩條友次撚次吹奏到澳職幾撚精彩
我係想睇好波就睇四大聯賽啦

又要暗啞底嗌大波大角
講波又半筒水
不倫不類

依家得番Whitney, 不過佢地講波好過now

其實立文去左邊 好耐冇見佢

應該唔係有線

昨日又播埋d 19 球圈新聞